個fd問我點分八爪魚邊隻手邊隻腳

竟然係比隻臭襪佢聞吓

幾好笑喎

去創意台開個新post啦
開係吹水區好蝕底架

應謝巴打賜教